H組種子隊係咪波蘭?

有機會做三零種子隊

你唔講都唔知佢係種子
今年分組好唔平均

個世界排名

日本下場都穩有1分 咁就出線

對塞內入到1球
點樣3零？

日本贏埋波蘭咪3場0

三零部隊都唔知點解
仲大大聲..

三零部隊個普遍正解是

0勝
0和
0入球

好像02年支那咁

三零係三場零入球？？？
On9小陣好嗎

三零嘅其中一個零係指零入球
02年出左世未呀？

有咩慘得過google完都仲要錯？

中國隊打入世界盃
由於日本與南韓作為主辦國，缺少強隊對壘，中國歷史性首次打入世界盃。雖然中國對巴西有不少威脅性的射球，不過中國完全沒有運氣，成為「三零部隊」（「零得球、零勝及零得分」）黯然退出。

你有冇睇過02支拿呀on9

唔好意思唔睇支那波

柒左唔好推

笑到我

而家d小學雞連3零都啊識

客觀係字面意思上睇，零勝零和零分意思上其實係重覆左。零勝零和係撚都知一定係零分啦。所以三零應該有零入球先合理

利申:純理性討論

巴打我同意你三零既講法

不過照你咁講 其實兩零都夠 0和,0入球 / 0分,0入球

你岩

咁姐係你都認同其中一個零係代表零入球啦？

兒登仔太多小學雞
尋日我即討話波蘭3零仲有d on9話3零係0入球0勝0分

零分咪即係0勝0和

書面狗你算吧啦
不嬲3 零都包括0入波
你睇咗幾多年波

你走啦 我唔想搞大佢

3零係講0勝0和0分喎

不嬲都係0勝0和0入球
成班小學雞

不嬲都係0勝0和0入球

大家唔洗理書面語達人條傻仔
由佢自己單機得。

0勝0和就一定0分架啦

寫呢段野條友係咪弱智

你鐘意啦
出去大聲啲講呀

0入球係咪都應該會0勝?

你女神冇剪指甲都比人屌緊啦 呢d嘢冇話嘅

如果個賽制係和波要射碼咪唔係
雖然好少可

0勝0和必然0分

0入球唔係必然零分

如果三零係0勝0和0分，寫呢段野條友一係弱智，一係女人黎既無邏輯